財經台巴打收左市之後有咩搞

打J

打機

返工。

睇美股

揾 700 黎打追

打到虧

係咪岩岩開市

食和牛
𠝹女

倒垃圾。。晚上食二手飯。
唔係邊有銀入市

900-1600 港股
1630-1830 IPO 暗盤 (如有)
2100-2400 美股

數錢

叫雞食飯再睇美市

09:00 - 16:00 港股
21:30 - 23:30 美股

返三份工呀。

收左市感到空虛

溫CFA

-17:00 新加坡

想係0500-0800之間睇多個market
仲咩推介?